武漢肺炎大部份人病情輕微

我硬係覺得政府吹到大一大惹到實死冇生咁。其實同流感有咩分別?

其實幾千人出左院 咩事都無

冇分別，因為有鬼保佑

得喇，今晚出（2）滿意未?

佢似利用限聚令同錯覺令腦殘得出嚟抗爭係超級大錯。

不如出個我自細有白卡，你問我答

今日時運高，睇唔到

其實如果當初英國堅持行herd immunity
會唔會而家已經咩事都冇 一切回復正常?

其實已經死撚曬╴係你對陰陽眼睇到以為佢地未死